成Team都加人工 得我冇加 係咩意思?

平時做野都冇咩問題 不過不失咁
就係成team都有加 得我一個冇加
各位巴打有咩見解?

迫你走

Quit

奶鞋底

即係無人記得你

就快升職

上司冇主動同我講原因

姐係想你走，你一走就輸，要搞壇傑野再走先夠霸氣

透明

你係連登問乜撚都叫你quit ga啦

我公司都有依啲人
做左幾年 以為自己好重要 其實可有可無
次次加人工都圍內自己友知 佢除外
前幾個月有個新仔入黎已經高人工過佢
佢仲要扮老屎忽帶個新仔 話努力啲呀醒啲呀你 好快加你人工架啦

我一直都冇以為過
你邊到見到我以為自己好重要

我幾時有話你以為自己好重要？

明明就有

唔怪得知你無份加人工